昋港速食文化會影響打國際輿論戰

我發覺香港速食文化嚴重 有機會影響打國際輿論戰
文宣 既手足有可能只係重點推最新最核彈既新聞，呢到文宣方向單一化。
我地唔可以有呢種心態，唔可以習慣，因為過往幾個月發生既大事都非常重要。
希望大家幫幫手 繼續推 612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法
祝武運昌隆 小妹愛你地

［和理非Twitter大行動］易過借火既Twitter戰線！！！

我推

去痴文宣啦大家

推

Pish

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做